點解環保團體從來冇公開過自己office冷氣溫度同埋用紙情況

成日聽到d組織叫人唔好開冷氣 開都要25.5
唔好用咁多紙 會殺好多樹
咁貴office用紙同開冷氣係咩情況呀請問
最好公開埋你pantry點用水同埋每日掉咩垃圾
員工叫外賣又係咪照用發泡膠盒木筷子紙杯膠飲管

冷氣都無裝
點公開

垃圾環保撚，幫商家有個藉口為環保而慳皮

當初班環保賤種老竇老母用安全套先係最撚環保

唔信囉
冇冷氣office仲邊有人做

唔係講笑，譚凱觸覺真係唔撚開

環保撚on9配商家賤

唔用膠呀
要環保

連登都就黎俾環保撚譴責架喇

都冇office開乜柒

佢哋街邊拉客堆form

唔係講笑
唔search由自可
一search環保觸覺
D膠事多撚傻

係囉
又用幾多紙呀
點解唔用ipad搞e-form

Ipad 好唔環保呀 電子零件污染環境 用電又會排放溫室氣體

藉環保之名騙財

咁唔好搞唔多捐款booth喇
如果真係為環保著想既話

做地產商打手
仲有錢袋袋平安

之前有人上過緣色力量 成20-21度冷氣

有冇source

環膠高層過千萬年薪你覺得佢地環保咩？

你唔環保佢地點年薪千萬

拉客本身就唔環保，請少一個人餓撚死佢，就慳咗佢一世消耗嘅資源

全城關燈日先on9

電力公司電整左出黎唔用
先係浪費

慳電費兼破壞環境日

係都環保撚死先

啲電慳完，去左邊
煤無燒少到
仲有可能整壞供電系統
唯一係慳左錢（幾毫）

多餘既電印象中會用黎郁個水閘
至於點解唔屌整理浪費能源........我唔清楚

綠色和平office冷氣好似都係開20度

環保撚：我地唔歡迎白紙，只歡迎 銀紙

李鄭屋嗰間

人工呢？

有冇收少d先

點解冇呼籲屌西唔好用dom???

為左呢一點， 我決定向各環保組織發信， 要求佢地提供地址及同意我於辦工時間突擊visit 測溫度（以班仆街用出風口標準）

仲有佢地籌款印個堆tee啊，次次佢地黎嗌捐錢都好想問佢地，啲tee用左咩物料咁環保

電力生產量會按預計用電量調整，預先知道有熄燈日係可以燒少d煤
不過燈真係唔係點食電，熄燈呢d gimmick野黎ja

搵班人發起個運動，
將自己既環保行為貼上FB IG呃like，
然後每個人tag 3個人，
指定某D問題/行為比下一手答，
做起左潮流 D濕鳩環保撚自然上釣，
唔上釣就一班人主動tag佢

務求等佢自己貼哂自己真實既行為出黎
貼就挑骨頭
唔貼就公審佢

佢地又唔敢整個商場無冷氣日

呢d真心respect
個d聲大大叫人熄冷氣熄燈個d執柒左佢啦

想睇返篇報導

你寄信唔環保 所以唔開你封信睇

大家既銀紙

節約能源
同上面d廠講啦

我先
屌閪唔戴套

商家係佢地米飯班主
點敢郁

推到環保撚仆街

我記得見過一個環保組織嘅招聘廣告，個廣告列明佢哋辦公室冇冷氣，請申請人注意

又唔係要佢地仆街既
公開office既情況咪得囉

咁仲有冇人見工

停屍間仲曬電啦
快啲去醫院整無冷氣日
包保死人都彈返起身

唔知環保組織幾時搞埋醫院呢?
共用針筒，手套尿喉胃喉尿片重用

好有創意

忽然覺得支那好環保

之前上某間環保機構見工 大熱天時3x度淨係開風扇
重要係工廠區 最後收到offer都即刻say no

環保=攞苦黎辛

郵址一定要公司地址？

怕人尋仇連地址都唔敢公開
不過比錢一查冊就應該搵到

環保撚 我只服林超英

完勝環撚

請問點預先知
關燈日就調低產電量?
咁如果有人唔響應照開燈咁會唔會有意外發生

泥頭山事件，唔敢屌金主
偽善環保撚必須死

環保撚

係啊，比你諗到

佢教書嗰陣課室唔俾開冷氣，仲同學生講唔好買m記外賣
但有啊sir見過佢買m記外賣

開又屌 唔開又屌

呢d咪賤人囉

咁環保又唔見佢要求教員室唔開冷氣

做過某有關空氣污染環團
係真係30幾度都唔開冷氣剩開風扇 食飯都飲熱野

環保團體係應該壓迫商家要環保，之後先推廣到星斗市民
完全本本倒置

壓迫商家環保>幫商家慳皮>市民幫襯商家>市民受罪

典型例子買野冇膠袋，飲野冇飲管，冷氣唔夠凍

當然壓迫商家慳到皮就要降低服務商品價錢啦
如果唔係環保團體嘅存在有咩用，而家就係講緊佢地成班都係垃圾

例子，唔叫大商家環保用電開少d冷氣，反而叫星斗市民少開

起碼佢真係環保

咁其他位d同事點睇

咩組織黎
唔公開地址都有
芷若園咩

身體力行
值得欣賞